連登CCTOY笑話紀錄大全（1）

從今日開始紀錄兒登仔嘅笑話
CCTOY兒登仔特徵
• 無知
• 鍾意攞未經證實嘅嘢打飛機
• 屈毛
• 覺得支那一無是處（但係又肯承認支那偷技術一流，即係自相矛盾，既然偷技術一流又點會冇技術呢？）

兒登仔編號#227628 扮工署專員

名言：
中國因為冇美國芯片所以發射火箭失敗

明明係講緊年內三次佢就睇做連續三次

事實：原來2021年支國已經成功發射左七支火箭

2020年支國發射39支火箭，失敗3支
而2019年支國發射34支火箭，失敗2支

結論，晶片限制根本冇影響，火箭根本唔需要用高密度晶片，有媒體斷章取義，捕風捉影

例如用失敗三次好罕見（其實只不過係比2019年多一次，而且發射次數仲要多五支）
用網上人哋嘅輿論當作新聞（有人認為是不是美國晶片限制導致）

結果兒登仔就全盤相信，係一啲學術討論post下面笑認為中共真係有一定水平火箭/太空科技嘅人

請兒登仔認清楚支國水平，深入了解對手，唔好做井底之蛙，否則只會被人嘲笑，輕視對手亦都會付出重大嘅代價（雖然兒登仔冇咩代價可以付出）

兒登仔其中一個特徵
只要你講支那有技術

佢就會話

咁打台灣未？

又話自己唔 care 講到傷唔到你一條毛嘅

就係睇死你會繼續開 post 發癲

鍾共打手勿回

連登培生培心會員討論區（1）

樓豬簡介：
- 用小米機
- 用支那 APP
- 用 HK01 賣港 APP
- 鍾共培生會粉絲

用小米機(仲要唔係一千以下)反共講出嚟知唔知醜
畀埋錢支企賺撐共就有你份

揸住部小米機話反共，人唔笑狗都吠
仲要係小米10，大把外國牌子平機唔揀
揀部幾千蚊嘅小米機畀錢中共賺
小米心諗最好全部反共嘅都買佢部機佢就 fat fat
又有 $$$ 又有 data 送中一網打盡

會員編號：#391580
會員註冊日期：2021/2/3
入 LIST 原因：屢次自爆用小米機，用過嚟 check 自己嘢，仲有一堆支那 APP 不能盡錄，仲要係鍾共粉絲。

俾你快我一步添

我呢個係用來紀錄你哋兒登仔笑話

中國爭「終極能源」突破 人造太陽將試1億度燃燒100秒

大家咁話

歡迎光臨 LIHKG on9 list
大家認為係五毛分化撚等等會員
如非必要一律視為戇鳩仔
以方便整理本名單

本名單最近更新內容：
- 新增部份會員嘅留言備份連結 (以免被 del 留言無哂證據)
- 新增 [img] 整合列已上載的留言圖片連結方便狙擊
- [img] 整合列中的格式已兼容於各瀏覽器平台

唔建議直接 block 人
貼個 label 畀佢哋得閒幫手宣傳下等多啲人知咁至好

* 本名單現已支援由髀加蕉 (#23094) 巴打編寫的會員標籤功能

目前僅適用於電腦和 Android 版瀏覽器：

順便記錄吓有咩黃店好食

部小米10用得開唔開心

近日好食黃店紀錄大全

留名睇波台返支那仔入黎洗皮

好好用

下次準備買部小米電視

而家除咗有小米10，仲有小米手錶，小米體重磅同小米吸塵機，剃鬚刀同牙刷都係小米

最緊要係襟跌

手機跌過十幾次落地居然冇爆mon

以前舊嗰部iphone X一年最少爆一次

qq空間都有紀錄我以前用iphone
iphone個mon刷新率低
又貴
app又一定要喺app store下載
容易爆mon
冇快充

轉咗小米10之後正好多

古天樂居然黎我個post留言

兒登仔眼中：支那係垃圾 0技術 美軍台軍一隻手指都可以擊敗

打台灣未？